［06-11-2018］股市直擊+波神信眾區

Molamola

台🐶HO雷

睇唔透

孤影 龍馬

二技能：一刀兩斷

對路徑上的第一個目標造成物理傷害320/360/400/440/480/520（+2 物理攻擊） → 350/395/440/485/530/575（+2.1 物理攻擊）

巧滾動

短小精鋼

磨！

上證呀⋯⋯

一邊開工一邊睇馬
澳洲人mode

D7PCBC

rb blowjob

bc好野
多謝bc

半日半日頁
慘到

廟區人流同即市波幅呈正相關

還擊 lumlum脷

死肥JAI坐住個腦6年終於企返起身

JOESON

冇暗咖哩的C奶......

港股咁強

潘頓呀....

小米見多次11 duck ng duck......

HSF......

連登成日load唔到

比trump attack了

西黑左成個月
要努力做人食政府了

joeson

30？

28,29

28穩

唉...睇下有咩更新先...

2頁

CARRY NG DOU D 送頭WEST

d鬼妹好姣呀juicy

咪ff la

具體少少得唔得....

frost教左禾幾招....係酒吧yo左條NYC飛雞....
問禾去唔去佢酒店飲咖啡

你唔見左咩野

布文呀...

BC PLAY ALL EAT ALL

u dou eat lui la...pretend llm.....

清倉keep safe 先...

EAT LLM🖕🏻

講野好慢 唔似NYC 但笑淫淫咁

新手想問下BC有咩係MO

mo dick（無敵）

勁

田泰安則說：「『巴基之星』下場仍會由我策騎，牠剛戰跑1800米，在去年精英碟罷跑一役同一出事地點拒絕展步。」

收得皮啦 田雞.....

另外，勝出騎師麥維凱亦因過度用鞭被罰款3000澳元，賽規表示只能用5鞭，麥維凱落了9鞭，布文則至少用了15鞭。

香港好彩冇咁搞......如果香港有D咁嘅用鞭例 潘狗D車撚鞭下下30鞭咁上俾人罰都罰死

WA

世界末日了...

佛心

明明聽朝先有結果, 以為全日258-259磨, 3活爆上去狗正

大賽實車輪 跑得好俾人罰幾千又有咩所謂

幾十時先有up 可以再刷新手

一日跌2000典不是夢

保平安

4c style del app

2抽白廁

LEE DOU D清 TODAY DEL TOMORROW JOIN

12月毒撚一個聽talk更開心好唔好....

渣ga

一通炒期0佣

都話係恥

食花生

PAD而家點刷首抽

開個新AC 抽SAO又好 換娜姐阿伯又好...

下下重裝好煩 有咩方法快刷

ho.....

唉瘋應該做唔到

想刷一隊一開波就行過新手村

基本上CHOW首CHOW都要有TAI CHING DARK SKY WHITE TIGER...